
\documentclass[a4paper,12pt, twoside]{article} % добавить leqno в [] для нумерации слева




\input{../latex/preams/pream}
\input{../latex/preams/title_style/lecture}
\input{../latex/preams/page_style/large_margin}
\input{../latex/preams/aliases}
\input{../latex/preams/commands}







\usepackage{lipsum}

\title{Психология и педагогика}
\author{Бушуева Валентина Викторовна}
\date{07 сентября 2018г.}

\begin{document} % конец преамбулы, начало документа
\maketitle


\define{Психология}{древнейшая, нетероритическая наука, практические потребности в воспитании, лечении, центральное понятие психологии --- душа. Затрагивает внутренний мир человека. Наука о душе.}

\define{Психика}{внутренний, субъективный мир человека, который формируется на протяжени всей его жизни.}


\section{}
---
\section{}
---
\section{}
%8 неделя модуль

\subsubsection{Стратегия позновательной палемики}
Позновательной палемики. Цель --- идти к истине, для этого надо --- отрбосить соревновательную, личную выгоду. Деликатно умаляй или игнорируй соревновательные аспекты палемики. Обязательно должны быть отступления, это радует соперника. Не ищи победы, выгоды. Бережно относись к любой новой информации. Должна быть жеская логичность. Ясная формулировка темы. Корректность терминологии. Аргументы и доводы должны быть достоверны. Не путать гипотизу и аргумент.

Два рода нарушения этих принципов: преднамеренные и случайные. Случайные неизбежны: подмена верного желаемым, нужное приятным и т.д. Преднамеренное: софизмы, уловки.

Железное правило: следи чтобы тебя правильно поняли.

Разгоряченный полемист утрачивает свою силу. Сохранять выдержку и хладнокровие. Нельзя высмеивать точку зрения, слабости. Запрещено использовать свой статус неравноправия с собеседником.

\textbf{Тактика:} Не отступай, не топчись на месте. 


\section{}      
Неразрешимый конфлик уходит в подсознание.

Конфликты: мотивационные конфликты, коммуникационные, 































































































































































































































































































































































































































\end{document}


